藍絲群組瘋傳

紧急请转发

本人极支持香港警察 严正执法
严正捉拿暴徒 将所有犯法的人绳之于法
还我香港清靜 和平

不过似乎看到了奇怪的事情
点解暴徒捉极都有！ ！ ！ ！

昨天在大埔 便衣警员捉拿便衣警员
谁不知两个都被防暴警察按在墙上
还用警棍打脚？ ？ ？
想问是便衣警员违法？
还是刻意制造混乱？
令到警察’有工开‘？

9000多前线警察加班费用9.5亿
食饭津贴1.35亿
看到数字令我觉得奇怪
是他们不想停止每个月收10万蚊人工吗？

我不想对香港警察有猜测 只是有感而发。

推

P牌冇力

push

Push

好似太長

太工整啦

藍絲睇唔到咁多字

轉發保平安🙏🏻

要整成長輩圖先能夠瘋傳

轉發，好人一生平安

真正藍絲未必有耐性睇哂佢

真正深藍絲好好心機
啲9up片佢哋都一字一字咁睇

有冇人可以幫佢精簡啲？

Pish

721

其實真藍絲係會認真睇 帶埋副老花眼鏡睇

721 831 101 114 1224 HKDI

支持警察嘅連登仔仲唔做野

佢哋係一啲繁體一啲簡體㗎
唔係全篇都係

認同請廣傳

覺醒

！！

紧急请转发

本人极支持香港警察 严正执法
严正捉拿暴徒 将所有犯法的人繩之于法
还我香港清靜 和平

不过似乎看到了奇怪的事情
点解暴徒捉極都有！ ！ ！ ！

昨天在大埔 便衣警员捉拿便衣警员
谁不知两个都被防暴警察按在墙上
还用警棍打脚？ ？ ？
想问是便衣警员違法？
还是刻意制造混乱？
令到警察’有工开‘？

9000多前线警察加班费用9.5亿
食饭津贴1.35亿
看到数字令我觉得奇怪
是他们不想停止每個月收10万蚊人工吗？

我不想对香港警察有猜测 只是有感而發。

黑衣頻作惡
警察保香江
死傷亦無懼
全為護法紀
家園和諧 全靠香港警察！

轉發保平安

警察與便衣合作 延續暴亂呃ot

正喎不過有片更易spread開去

加返啲emoji 就差唔多

紧急请转发 🙏🏻🙏🏻

本人极支持香港警察 👮🏻严正执法👏🏻
严正捉拿暴徒 😡😡 将所有犯法的人绳之于法
还我香港清靜 和平 ‼️

不过似乎看到了奇怪的事情 😳
点解暴徒捉极都有！ ！ ！ ！

昨天在大埔 便衣警员捉拿便衣警员👮🏻👮🏻😡
谁不知两个都被防暴警察按在墙上
还用警棍打脚？ ？ ？ 😓
想问是便衣警员违法？ 😓😓
还是刻意制造混乱？
令到警察’有工开‘？ 💰

9000多前线警察加班费用9.5亿 😅
食饭津贴1.35亿 💰
看到数字令我觉得奇怪 😓
是他们不想停止每个月收10万蚊人工吗？🙏🏻

我不想对香港警察有猜测 只是有感而发。🙏🏻🙏🏻

要upload上YouTube先有人睇

咁假

直接話捉完又放左，係咪做戲呃我地咪得

咩字體黎
睇唔明

PUSH，好人一生平安

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

有繁有簡
有時用下口語
打下錯別字

無同音字 無錯別字 無異體字
好易被識穿

再加啲emoji
😡💥💥🙏☠️☠️💩💩💩🔥🔥🧨

建議
用琴日大埔張圖
打緊一張
攬頭攬頸一張
指住「暴徒原來是警察？」
跟住加埋啲數據（ot、飯錢、每人袋幾多錢）
暴徒捉極都有！
捉完又放！原來是這解！
（啲藍絲成日屌法院/差佬捉完又放，話應該一捉到就坐監）
排版風格交畀返大家

將佢變成youtube d廢老飛字幕配張圖片可能有得諗

我諗長度仲可以，佢地平時轉載開既殘體文有d都長

千祈唔好推

除咗直接WhatsApp呢段嘢重有咩途徑可以比屋企條廢老
利申佢知我黃到仆街一定估到我send呢段嘢係有古怪

轉發 好人一生平安

我都係咁諗
另外點解4點鐘PPRB竟然話我地前線警員做錯 唔岩?!
佢一定係黃絲高層 已FC

幫你推

屌，太有條理同邏輯藍絲唔會信架

支持警隊止暴制亂

藍屍無耐性睇咁大段野

恒管

希望佢生活安好

媽的 我信了

無敵一推

無蓮花 失敗

試下叫Matt Leung 幫下手

pushhh

藍屍比狗食曬成份身家都照奶

太多字

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫手推

重點。

加班费用9.5亿
食饭津贴1.35亿
用政府錢發大財

打返句"我係個唔識政治嘅師奶仔"啦

可以將啲「不」字轉埋做🌸呢個emoji

係咪真係瘋傳先

依個真係唔知
Sor 唔係專業

p

必須轉發更多人知
咪當我哋藍絲傻

滲透藍絲

咪就係囉 佢地仲要老花 點睇

呃ot 呃公帑
講到錢藍絲同你班警察反面都得呀

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

要推呀

真藍絲唔會睇 冇眼睇條春咩

紧急请转发‼️
有消息指爆徒改变策略💀
改为加入驚队再以卧底身份破坏‼️😨😭
令爆徒可以一边一个月拎十万，一边破坏🤬
撑驚队💪🏻支持驚方取消卧底驚察👮🏿‍♀️
认同请分享👍🏻🌸

深藍就係咁多字

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

班狗想永續社運

真可怕，我回国内住好了

瘋傳未

便衣狗想入68買bra

瘋傳呢個正d
暴徒想入68買bra
痴撚線

個便衣一定係黃絲，去 和你shop

pish

TLDR

推

藍絲怎會識思考

因為用手寫

其實邊有咁多勇武
根本全部警察自己拉自己搵OT
邊有可能拉咁多但冇起訴
因為根本大部分係警察
收錢暴徒一早拉晒
本身我都支持香港警察
但自從發現警察只係自編自導搵OT就希望林鄭快d拉晒班警察換愛國愛港既人入去做

Yes

一月一維園見

转发保平安

真係唔明點解啲藍絲咁得閒將每隻字都轉做emoji

怪不得半年都未能平亂，原來係這樣子

親， 我都有同感

好撚奇怪

真係有feel 好多

藍絲都無腦識西諗野咩，有用過腦都唔會變藍啦

唔通同班黃屍暴徒一齊夾手夾腳?好嬲囉 等我地呢d藍絲仲出去比人私了...

721 831 101 1111

（

藍尸自己都有好多呢啲長度嘅垃圾文

佢地睇慣架啦 放心

可能前一輪嘅ot錢比喬裝武警袋晒，popo家下補返D OT姐。

昨天在大埔 便衣警员捉拿便衣警员👮🏻👮🏻😡
谁不知两个都被防暴警察按在墙上
还用警棍打脚？ ？ ？ 😓

市民以為發生警暴，上前圍毆，最後亂作一團

真

簡短咗啦 :

紧急请转发

本人极支持香港警察 严正执法捉拿暴徒
还我香港清靜 和平🙏🙏

但是点解暴徒捉极都有！ ！ ！ ！🤬🤬🤬
之前又说只有750暴力核心份子🤬🤬🤬

昨天见大埔哪一單 警员捉拿便衣警员
谁不知都被防暴警察按在墙上😱😱😱
想问是便衣警员违法？😱😱
令到警察’有工开‘？😰😰😰

9000多前线警察加班9.5亿加食饭津贴1.35亿💵💵
看到数字令我觉得奇怪😳😳
是他们不想停止每个月收10多万蚊人工吗？

我不想对警察有猜测 只是有感而发。

轉發一生平安

點解不=🌸嘅？

藍屍會覺得係黑警太溫柔同法官放人先搞到捉極都有

用語音咪得
D廢佬乜尻都share

十秒內轉發發大財

嗰啲片仲加晒陰濕ngm
咩國家強大
美國比唔上中國